31154352 生活態度打黎做訪問 記住問候吓佢哋全家

打黎話做訪問 無報機構名就問我問題
我問佢係乜野機構 佢答我乜撚野生活態度喎

之後佢重複多次條問題 我都未搭得切佢 佢就送咗句屌你老母臭閪俾我 之後cut線

都係果句 希望佢全家長命百歲 百病纏身